見到班黃絲真係好撚好笑

成班低賤到做香港人

又要懶有性格 唔委政府就亂咁屌

咁撚有骨氣咪移民囉囉

香港人都爭撚住做真係賤骨頭黎

上晝走人 下晝已經多返個新移民啦

樓主五毛
請勿回覆

見到班外賣仔真係好撚好笑

推

認同樓主

點睇香港人咁低賤

垃圾
學人搞革命，食完黃店當抗爭左

我地手足咁慘好嬲好嬲去食吓黃店俾佢地賺錢先

縮返入你老母個閪度啦

波台已淪為CC TAI B隊😭

其實樓主唔係唔啱
大家又單單因為波台就反對
有能力真係快撚啲移民好過
港共唔會挽留 每日百五好快就會代晒本地人

好撚難聽

好嬲好嬲咁碌返嚟link嚟覆我

Cctai惡到連個人音樂品味都要管

條傻閪仲要覆埋同一張圖以為自己好有道理

佢死利狗嚟 咁撚戇鳩都好正常